人民日報--中國隨時可以為孟晚舟動員過億兵力攻打美加

精子

帝吧閑閑地都出幾億啦

醬油

事實

G持

14億人 動員一億兵

23條立左法樓主會唔會比人拉

岩喇，美國d 導彈開始舊要用左去

過億？銀碼？

有冇文？

快 唔打正契弟

次次都係你喺度作假新聞搞到我成日高潮

留名睇新科技秒殺1億蝗

派我去打 我死撚左佢算